有冇電腦版SIRI？

用個MIC講野

mac 咪有

類似siri咁嘅人工智能軟件，好似Google果D智能喇叭咁

用mac

M$ Cotana

Mac: Siri